睇到賽果大巴大巴車落花迷到真係好心涼

成撚日小花踢一兩場好波就吹到天上有地下冇

又扮撚曬識波 乜撚野一攞波啊 又有威脅啊 屌啦媽睇字都覺得嘔心教人睇波 屌你老母我冇眼睇啊

依家柒撚曬又唔撚見曬人 4比0啊 有幾撚大威脅啊屌你老母

花王出左西班牙就唔識踢

開始多欣賞雙嬌嘅文要不要臉

幾隻花迷係螢幕面前嬲到面都紅埋又反駁唔到留下負評